班福建佬搞打亂哂班popo 既圍捕行動

原本班示威者仲走緊，點撚知你班福建佬出黎助攻，個個焦點轉移哂
In 福建佬， we trust

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March